10歲都戴gear 呢個係乜撚野社會

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

有前途

2點維園見！

細路小心d

人民日報：发动各省集会，声援香港40多万爱国同胞

立刻广传

到時又有班戇鳩話個小朋友收錢/暴力份子

今時今日香港，除非你係黑社會，否則戴gear係好正常

唔止一次 上次將軍出馬都見過一個
仲要幫手指揮交通

全民黑衫帶gear

大家明唔明白聽日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

幾撚型下加埋隻藍色膠帶錶 又型又得意

細佬

隔離好似買錯3200B...

佩服佢既勇氣 但好擔心佢下次走唔切

買到個野用住先都偷笑

對唔住，哥哥姐姐無用

睇撚住身邊D細佬哥啊

後面仲有個得罐冇棉既害死人組合！！！

唔明點解仲有人買錯！！！
明明我已經開左好多gear post教人砌裝！！！

818聽日見

係成年人對唔住你地

已經係戰士

好悲哀

未來社會棟樑

我而家整理緊資料，希望由1982年中英談判開始，
講到今日點解我地要企出來以武力手段爭取民主

要完成呢個list需要大家一齊去搵資料，
因為我一個人絕對冇辦法完成
(更新：已經完成左大約70%左右，多謝各位巴打絲打)
當中包括
1。一條相關新聞/wiki
2。一張相關照片
3。一段四~五句中文及/或英文簡介

希望各位可以幫下我手入
去呢個google sheet入面將呢個list完成:

切記，唔好整得太長，
唔好芝麻綠豆小事都擺入去
感謝各位幫忙

我會將呢個list整成一套MEME
例子如下：

目前個list有：
1967 六七暴動
1979 香港前途問題
1984 中英談判
1984 中英聯合聲明
1988 八八直選
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1989 天安門事件
1991 九一直選
1992 彭定康港督
1995 臨時立法會
1996 移民潮
1997 中國收回香港
1997 建華亂港
1997 禽流感
1998 胡仙案
1998 亞洲金融風暴
1999 居港權釋法
1999 市政局解散
2001 六七楊光暴動主腦獲頒大紫荊
2002 高官問責制
2003 SARS
2003 廿三條立法
2003 偷步買車
2003 七一遊行
2003 自由行政策
2004 釋法否決07/08雙普選
2005 領匯
2005 老董腳痛落台
2006 天星保育
2007 皇后保育
2008 社民連三子
2008 以普通話教授中文科
2010 反高鐵
2010 香港交易所CEO由中國人接任，金融業被中國控制
2010 五區公投
2010 馬尼拉人質事件
2011 民主黨接受政改方案
2012 流浮山飯局
2012 特首梁振英689票
2012 國民教育
2012 南丫島海難
2013 HKTV不獲發牌
2014 831框架
2014 戴耀庭提議佔領中環
2014 雨傘革命
2014 暗角七警
2015 銅鑼灣書店
2015 否決政改
2016 旺角魚蛋革命
2016 梁天琦陳浩天被取消參選資格
2016 多名當選議員被無理DQ
2017 反一地兩檢
2017 香港移交主權20周年
2018 鄭若驊涉僭建
2018 UGL 50M 事件放生
2019 建議取消海外專科醫生於通過執業試才可於香港行醫

毅進仔：BB暴動

小朋友

真悲哀

好想

暑假應該打機唱K踢波
萬事小心呀細佬

前面個細路停止衝擊

Bb 仔收左錢！

今個暑假d學生

ching 你咁都睇到佢入面冇棉ge
btw 我之前副野冇左
俾左個得醫生罩ge細路用
依加買唔到60926
買左6006 但淨係買到5N11 仲要CN
係咪唔多掂？

俾你講一講我再放大睇一次，原來係我睇錯對唔住
佢有501蓋+P95棉

你有冇買501蓋呀？冇蓋裝唔到舊棉上6006
5N11好過冇啦！！！
但想滅煙既話最好就買返6092x / P100（圓形棉啦）

心痛

有 有埋蓋ge 我怕塊棉姐
我腳有傷 都唔上得太前嫁啦

真心同意

冇豬咀？

咁ok架喇！！
記得塊棉裝上去既時候係有字果邊向內（向你塊面）

有需要就買定多幾塊棉做替換，棉既壽命用得比較快

818

我而家懷疑你參與非法集結

I am Shame for myself

可愛

準備掹槍

咁唔得喎
呢個太易認點camouflage 都冇用

收到 thx ching

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

細佬哥哥支持你
但你要量力而為

保護下D細路，唔好開全相，好唔好

香港嘅抗爭者係咪喺人類歷史上最年輕？

推上國際
比大家睇港共有幾不堪

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

YouTube 有條片比五毛推到上熱門

818 維園見!

浮板+薄鐵板做甲 又學到野了

好正常，當班狗放催淚彈當放屁既時候

他只是個孩子

好想喊

呢幅睇幾多次都覺得佢好撚型
尤其是個眼神 霸氣出哂黎

上次機場見到個細佬 應該又係十歲到
諗住叫佢走 點知佢話有gear

屋企都要帶

守護香港
守護下一代

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

副超好型

自己油到銀色

用vpn保護自己先 小心公安上門

痴撚線

Welcome to Hong Kong

姐姐保護你

小孩子都知黑警冇人性！

winter on fire個細路都冇咁細個

今次呢個唔係生得矮

關於818 嘅陰謀

X2,係深水埗訓覺都要吸TG

818 2PM 維園見

推

黃埔美斯

愛爾蘭呢個歲數已經掟緊雞尾酒

佢升中二 喺黃埔區好出名 好似叫黃埔美斯

可悲到極！

遲下電單車防護衣都要出童裝，生化服要出埋bb size tim呀

我哋無用
對唔住

咪撚影啦屌

如果我帶小朋友去，有咩靚gear都比佢用先啦

想笑但流左眼涙

小勇士

毛都未生齊呀⋯⋯
佢只係小朋友，大人企出黎啦！！

呢個政府

可唔可以呢一代完結

818維園見

係上幾代既人無能，逼使到咁

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

10歲已經綠裝

一個會食人既社會

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

班所謂大人夠竟知唔知個醜字點寫

好似打仗咁

細細個就要上戰場保衛家園

818 全香港人
維園見，下午2點
香港人不見不散
反送中不撤不散
721 811

革命之火的苗頭
香港最黃金一代

唔係黑社會就要戴gear噶啦

希望細佬你下年會有個開心既暑假
唔洗再出黎做戰士

我地嘅下一代仲有無免於恐懼嘅自由?
係我地依班雨傘嘅90後爭取唔到 對唔住
如果我地今日再咩都做唔到 我地仲點面對我地嘅下一代
818 下午兩點 維園見

818 2pm

818 - whatever it takes.

就係見唔到前途先上gear

個構圖

豆釘都行得咁前

叻仔

BB仔比人煽動！

唉屌

我都有開post
但係今日紅土仲係有人錯

你贏

慘
好似叙利亞咁

咁你唔好睇一套叫Winter on Fire嘅紀錄片

冇卵得頂

差好遠喎
敘利亞小朋友揸槍上戰場武裝衝突
香港暫時仲係街頭抗爭
由小朋友已經開始參與一齊戴豬嘴未必係壞事
如果冇經歷過呢類事件
就算有民主自由都唔會珍惜
新一代嘅西人完全對中國侵蝕民主人權自由毫無警惕
香港人未感受過迫害先養成一堆港豬我討厭政治

咁細個就咪比佢指揮啦

痴撚線
送佢去安全地方啦

維園見

唔怪得烏克蘭贏啦，連細路都咁勇武

唉，我想俾我個豬咀佢
我地幾廿歲人，死唔死都係咁
但小朋友正值發育呀

香港~

見到好心酸

你話咩話

覺得佢著得好型但係又覺得好悲哀，我好似佢咁大果陣係參加社區中心d活動，hea吓hea吓咁過暑假，佢而家就要參加抗爭運動

8.18維園見
唔想再有小朋友戴gear，佢地既童年唔應該係咁

push

下..阿富汗個邊用緊ak啦

so damn true